幾位中產, 生意人上上

現實係今次運動已經係零碎化, 大部分人出泥都係按自己既意願, 所以唔存在談判, 壓制等等可以處理到. 一個社會八百萬人, 每個人諗法都唔同, 情緒化, 心理狀況亦都唔會一樣, 係一個幾百萬人既運動中, 嘗試去抽d瑕疵出泥黑化, 唔係解決問題既方法.
希望政府主動善意回應, 以行動表示實際聆聽到並從善改變, 民意先會舒緩.
作為現實派, 我地好多人都會明白五大訴求未必全部可以實現到, 但係完全唔做, 或者以為等壓制完先回應去維持政府尊嚴, 呢種死要面既方法唔係香港一直以泥成功既原素, 再咁落去只會令香港風險繼續上升.
作為相對年輕既中產, 生意人, 零售商, 我地係感覺到經濟開始有問題, 但係不割席原因好簡單, 見證政府既行為逼死左5個人年輕人, 泥到今日真係核彈都唔會割席. 謝謝.

幾位中產, 生意人上